其實我們只是彼此都剛好寂寞

然後我們又剛好遇上對方

總是如此

好累

俾個擁抱你

謝謝你

少sad

係囉 就係因為咁
帽完都覺得分離也並不冤枉
雖然重係好撚sad

係...借完個火
咪大家好黎好去
說再見 再也不見

我唔好

冇得你揀

大sad

帽真係好撚sad..

互相攝吓時間啫
其實好小事

短暫開心過就算啦
唔係以為會有後續下話
你想人地唔想啊 唔好傻啦

錯喇
我幾時有話我想喎
我無聊先同佢玩吓咋
佢唔好上心就真